# Алгоритм быстрой сортировки
В данном репозитории представлена программа, реализующая **алгоритм быстрой сортировки**
## Описание алгоритма
![Визуализация работы алгоритма](https://www.cancankiran.com/wp-content/uploads/2019/02/hızlı-sıralama-algoritması.png)

_Преимущества:_
* [x] Скорость работы
* [ ] Простота реализации

Подробнее об алгоритме читайте [здесь](https://ru.wikipedia.org/wiki/Быстрая_сортировка)

Сложность алгоритма варьируется от $O(n^2)$ до $O(n)$.
## Примеры кода
```
>>> qsort([10, -1, 8, 4, 7])
[-1, 4, 7, 8, 10]
```
## Другие алгоритмы сортировки
* Сортировка пузырьком
* Сортировка слиянием
* Сортировка выбором
* и другие
